芷鹿泥馬呢類垃圾youtuber 都彈得起 證明香港多死八公八婆

借人名炒作
垃圾話題製造者

同台灣有個成日上youtuber 熱門
兩條友 一男一女講經
講陰謀論 預言 FF 一撚樣

Video content farm

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

同台灣有個成日上youtuber 熱門
兩條友 一男一女講經
講陰謀論 預言 FF 一撚樣
你講老高？
嗰兩個係居日中國人喎

你自己睇完識分析架，係有班港豬無腦姐

睇佢老婆啫 真係聽個男人9UP咩

佢老婆有咩好睇

笑下網絡花生都要俾你批判
難道睇d花生主角就好撚高質？
你地出得片互抽，人地就有權抽埋一份架啦

肥閪都有人課金
免費有女睇下大把人狗衝啦
大把channel都係拎條女出嚟鳩拍賺錢架啦

外國大撚把drama channel啦

智障少陣啦
講借人名炒作 香港有邊個YOUTUBER無做過?
芷鹿泥馬擺明係睇唔過眼就出黎講啲人啦
次次都有做功課再講 又真係有好好咁整理所有部份先出片
講花生都要比你屌 香港有邊個唔八卦?
你係咪唔抵得呀屌

真係慘，連食花生既權力都冇
兒登仔真係好撚惡

食花生 都要識食岩

佢存在係俾班唔知youtuber內亂的人睇
你估個個好似連仔咁無聊
可以日日睇住事態起因發展咩
就唔好再Post youtuber點搵人笨
叫youtuber收嗲
其實好多youtuber講波佬
泥馬死左重有千千萬過泥馬

李梓敬、黑超哥、肥仔傑高質好多

講真宜家youtuber係唔會死
唔理單野 講其他
又可以炒人氣

youtuber / 直播仔，本身就係一堆垃圾

以前香港八卦周刊好賣得，根本香港人天性就係鍾意食花生，鍾意睇人炒作。好似班電子妓女咁，有求先有供。

不嬲冇睇過 d片咁長就知冇乜point
說仔就唔錯 講動漫，哲學都唔錯

聽都未聽過 係咪我唔夠8卦

兩邊都On 撚鳩鳩， 邊撚個想知你地嘈交
香港Youtuber 小學雞嘈交大賽
柒撚到仆街屌你老母
Sigma 同咩泥馬根本都係坐埋一台嘈d 爛仔交扮醒
仲細咩我屌你老母， 日日貼貼貼
呃果幾萬View 好似講撚到自己聖人咁撚樣
係咪演緊周星馳九品芝麻官， 嘈撚嬴d 貪官好威呀？
下，依家今期話題係咪「我可以講但你就唔準」
真係好撚柒， 嘈交嘈到小學生咁
之後下期 「嘩， 你講粗口， 我話比老師聽」

一打有多唔洗找

哈

係好野來

你咁樣講有D捧殺feel